$119晚餐（牛扒）

Where

where

個杯見到名，itamomo?

skw

影就好睇
食落如何?

味道點先?

望落正正常常

味道點?

貴咗？

我都煮到

意8呀, 麻麻地喇

意樂？

意樂嚟

yes
好食過大家樂少少啦

依啲餐廳都食咁生

深紅色架wo 入面凍架下話

之前食明明98

有d後悔，不過未有事！

值得一試

唔抵

聽日就落樓下食